老母板求救

開機風扇有轉
但係冇bios 冇beep 聲 冇display
有冇人知咩事🙂

1. 壞CPU
2. 壞底板
之前試過燒CPU會不斷重新開機, 無BEEP聲, 咩畫面都無, 所以有以上猜測

冇重新開機@@

solved